郭文貴：港共將公佈宵夜令

郭文貴： 港共公佈宵夜令後，上門捉人，再殺。毀滅所有證據後，開始充公財產。

ＦＹＩ

一齊出街食宵夜？

9uper

寧願信蕭生都唔信郭文貴

佢仲衰撚過大紀元

佢條友講既野冇次中

今晚就落街食宵夜

四個月都黎緊頭仲郭文貴

范

香港人要更齊心

我屌

唔好再po呢條蛋散啦好嘛

齊齊出街食宵夜

呢條撚樣真係笑話黎

仲燈過燒山

ON9

佢好撚準

宵夜？

信佢一成，雙目失明

依句真
又話出老解又話盛

冰冰D床照呢?

唔係唔信你
你post范冰冰條片先講野OK?

即係港共咩都唔會做

乜撚野宵夜令？禁止人食宵夜強制減肥？

條友係終極9upper

我信 因為佢真係了解共產黨既人
大家小心d啦總知

[全民口罩]日日戴口罩，安全又可靠

安全了

想減肥都唔得

to 郭文貴: 片or 老母

由郭文貴講出黎即係唔會發生

范冰冰條片呢

又話捐款支持我哋，前線捱緊肚餓呀

佢又唔係錯晒，有參考價值.......如果唔係Steve Bannon 同埋Washington 嘅人唔會成日同佢密密針....

呢條垃圾成日9up, 唔好再睇啦

入屋殺遇上強力反抗咪仲衰，而且香港人口咁密集，
你估個個住獨立屋完全隔音咩，
不過唔排除佢真係想對付好有錢個班

蕭生 : 我大你一個下午茶令

逼我哋出街食宵夜

交冰冰啲相出嚟就會相信呢條柒頭

實肥到仆街

但個勢似係，但針對學生，令佢地無得用放學既時間集結做野
包括文宣

講到肚餓

又唔係唔準既，打個折囉

呢條友仔好多時得個up字，信住2至3成當觀察下先，始於佢背景同支共有聯繫

都幾搞笑 又知多左啲野

范冰冰條片呢？

冇次中

有冰冰片即刻信佢，但唔好話片圖都無張

on9

1號佢同班農一齊開左成日直播
爆左點解中共咁重視南海 中共點樣用國家機器多方面影響美國
極有參考價值 不過呢度D人只係識講范冰冰條片 就否定左人地既影響力

又派膠

又出黎燈

今晚一齊落街食宵夜就有

共諜燈王

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線

徐

全民食宵夜

出未?

我要食宵夜

今晚食宵夜

即係冇事啦

其實佢講左先
大家有時間準備
對家行動慢左先冇效
當參考都好

同埋依家好似有風向要搞到佢同大紀元法輪功一樣

大家唔掛住睇范冰冰啦
有咩好睇
睇返日本AV仲好啦

即係唔撚出啦 9upper

佢出嚟登一登，好似又無事啦咁

講既野冇次中， 燈又燈唔到
信燒山好過

范冰冰呢

妖，呢條友仔真係語不驚人死不休！

呢條撚樣起碼講左4-5次解放軍入城
戒嚴宵禁都講左2-3次
最後一次都冇中過
仲貼佢黎把撚咩

佢今次講宵夜令姐

佢仲燈撚過腦燒

迫人落街開餐, 唔食嘅拉翻去迫佢食

一日冇范冰冰條片我都唔會信佢

屌頒布宵夜令振興經濟？

齊齊食宵夜

宵夜令? 強制食宵夜?

郭文貴=燒山

立例必須食宵夜?

上次出軌事件，明明佢段片話高鐵，出事嘅係地鐵，的人又話講中跟住一部份人跟風話好準講錯個的%又唔計

吹咁大？

然後係咪滅香港種？大屠城

燈神2號

解放軍已經入左城啦，晤係而加都唔知呀？d人成日諗住中共會好高調咁做，其實係做左你都唔知，上次話換兵，其實係入城，完全冇兵出過香港！

由機場開始，已經半戎嚴啦，周圍重兵佈防，地鐵隨時話停就停，只不過冇正式出口啫⋯⋯

拉

其實宵禁已經實行左好耐
一入黑 班'警察'就黎料
你街坊裝都照打

郭文貴今次啲料係咪堅架

范冰冰裸照呢

我信郭文貴啦

大家一齊出來食宵夜

郭文貴唔係女講俾我地本地香港人聽架
我地梗係知佢鳩噏

但全世界華人唔知咪會信佢
佢就等於我方既五毛
不斷妖魔化老共十倍

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術